！～～組文宣隊～～ 全港提現金放屋企！

其實我地最強又安全既武器一直未用，因為我地唔知佢既存在啊！
答案係：提晒款放屋企，係放屋企啊！

極完整既理論基礎係以下呢個post到

得到9成人共識後，依家問題係：文宣

大家有咩計謀令呢件事全香港人都知啊？？？

大家比下意見我，或者一齊做！

推推

推、

推